[3DS/Switch]MHXX(32)

唔好今晚先開

咁推返真1001啦

真係冇睇到 仲等緊你比房號

呢個啦屌

下次開快d

食乜諗野好巴打太慢 罰你carry所有人打一場超特

有冇hr2 新手場

二名 特殊許可 Lv1 - 10, Z 順

38-6633-3464-5557

打緊急？

罰你carry 我 雄火

正 有人carry

校服都未有 打唔到

罰佢carry我地全部任

有冇人帶打每日任

53-8374-5408-6028
銀嶺求破鼻

岩岩上hr9 求carry/一齊打g任
13 7267 5452 0462

好想要番火把

有無人打 二名

我是咪可以開場？

hr2 打起

59 1632 1355 1821

唔夠光

Hr 5 緊急求幫拖
49 5811 4151 4261

G位雙刀有冇D咩裝好用?

推真1001 屌 推個post 都要泛民咁搞真xxxx

桐花

準備好未 g1-g5

鬼蛙求carry
42-4901-5050-8891

黎 CARRY 幾場二名先啦

求carry

開
搵野troll

黎啦
不過打一陣我應該去食lunch

53-1244-8953-3383
打上位斬龍
求帶or 一齊打

開緊機

43 7829 3565 6161
G2 key 任

又話點半

SW-1673-8083-1330

趕跳跳

有無高手carry下

62423093729955 求幫打hr1 緊急

機已開
BTW我未加你好友

Sorry 新手想問下養貓有咩要注意？係咪有幾多買幾多😂

想問下盾斧學左招狩技
會將啲樽變綠色
有咩用

講技能架多冇用

好友唔係咁易add既

我岩岩上hr9 加埋我得唔得

2名要HR解放

要hr 100

二名/超特z順 100hr up
pw:0897
51-5396-4660-2484

-1 求carry

55-9076-2833-0369
解key任 歡迎任何人士
-1

打緊HR3 ,欠1人

58-6435-2250-7564

HR3升HR4緊急求CARRY / 同玩

61-7058-3419-2331

1秒full

有無人一齊上 HR？我衣家HR1

鏗哥你可以開多個場

Pish

都係冇神油

岩岩完左

有無人刷黑毛鳥？
下位2星

57 8575 4348 9793
G3key任
準備上G4
-2

上位雄火團
20 3410 0415 5499

求carry/ 一齊打

求巴打帶刷上位裝
58-5533-2819-8301

巴打我仲未打到粒油

刷到打淫魔為止

唔係掛

係

累狼鳥
05-7681-8013-0692

求幫打，打多一場打緊急

有無咩太刀裝推介 ??? 除左螳螂

算啦 我走場
唔該晒

唔用呢套打

PUSH

等我
開機中

求一齊打或既打carry
Hr3>hr4
54-1423-9678-5962

Hr1緊急 to hr3

16 3724 5438 5349

58-8969-2558-3248
銀嶺

有冇人有G1豬突猛進呢個任

求carry hr7 直上 G位
57-2390-6820-7051

唔係散裝嘅話
天眼白疾都好似唔錯
高會心

Full

試玩勇氣mode 預我3貓

58-8969-2558-3248
銀嶺欠2人

57 8575 4348 9793
G3key任

-1

鬼蛙裝之後直出斬龍裝？

唔怕
我食左保險

青電主 黑炎王 燼滅刃都OK

有冇巴打可以幫我開豬突猛進

你開房

-2-2

-1 有無高手carry下

31 7140 7756 8859

一齊解

要8塊 G豬皮

有呢個任既咩

感謝 -1-1

小弟新玩呢隻驚
試左玩勇氣大劍同空戰大劍都覺得難上手
諗緊轉玩片手/雙劍
巴打有無咩建議, 例如咩武配咩風咁

上位黑狼鳥
05-7896-5497-0381

上wiki見到G1有淨係野豬王既位
冇咩

公會

HR2 KEY
06 4553 7490 1312
3人起行

有無人可以帶刷上位斬龍裝

上位4星就有

cut左回家玉

搞到我返唔到屋企

-1-1

hr2 key
47579686761236

hr7 key任
19 4648 3084 1355
come come come

又話打key任，你接就得我就唔得
大家都g3, 剩係我幫你升？

Hr2 key
16 3724 5438 5349

開名

爆樽會回血

Mhx過完save之後係hr8
點解打左好多場都仲係8未升9既

通常一個打完緊急就到另一個接到大家都做唒先係正確態度

感謝巴打carry我

將d 屬解帶回復...

好似回轉斬都係有回復

我有諗過 呢招配勇氣都唔錯

解禁

打左角龍上G未

Hr 2 key
65 5068 8025 6991

未呀係集會所唔見有任既

G2 升g3 緊急任-1

唔該迷失

要去酒場接
按x 去酒場

獰猛化斬龍邊到有？

HR8有KEY任

唔該巴打
岩岩見到有喇

打完幫我解多個任同緊急

補血係補紅格定綠格

迷失係咪有空閒時間

JJ 插沙求救hr 5 緊急
[url]11970112906911[/url]

謝謝

一齊貓
係咪得我有帶埋野去合粉塵

thxthx

?

sorry我食飯了
睇下有冇人join

正路太刀搭邊兩種貓貓好

利申帶緊回復同野獸

仲打唔打

二名/超特z順 100hr up
pw:0897
51-5396-4660-2484
-1

-1

唔好對D貓有太大期望
回復就得

勇氣太刀好難用

求幫捉迅龍 HR2
08-2206-0646-4063

13-4561-7159-7254
有無巴打幫打鐮蟹

打超特粉塵都沒冇乜用
回唔切

大粉+粉塵+合粉塵既野

係 成日諗住留氣反 點知唔用氣斬 dps 極低
有得反又唔咁反

我食保險

正路唔帶貓快過帶貓

唔敢反

有人食左
冇野啦

55-9076-2833-0369
集會所星1緊急任 求高手carry

[quote]Hr 5 緊急求幫拖
49 5811 4151 4261

hr2 key
47-5796-8676-1236
-2

-1 高手

有冇人打紅黑龍?

岩岩升上hr9 G位
有無巴打幫手刷套裝

同巴打你一樣 加我ok?

控場

雪山之主
59-5068-1094-7269

試勇太
BOOK定兩貓先

點爆樽

頭先試左場 幾好玩

斧狀態a

劍狀態 回旋斬 都係a

有無人打hr1-3 or g級？

我想打g 岩岩hr9

有無房

開

有冇好心巴打carry HR7上HR9
39-7542-5635-4007

g級你開任
59 5712 3545 7948
pw0404

01 3787 2356 4483

咁我入

68 6851 5605 9019
G3緊急任
求帶

求巴打帶升hr, 呢家hr4 -1
68-2900-1906-1009

Hr1 -2個任加緊急任
17-7081-8922-4149

Hr2上hr3
00-9792-9160-6351

互接ok?
我都出咗緊急

新手虫棍應該由邊把整起先 同埋養蟲係要升邊樣好

點解你打到PASS我打唔到架

想打，有無場，打咩都得

想問下應該玩村任先定集會所先?

有無巴打一齊打 上位斬龍
求carry

06030173148319

幫手刷g 位裝ok?

房no.?

46 3599 1605 8111

村任嘅怪比較少血，建議自己玩一排村任 熟悉下操作 同怪嘅動作 先去集會同人聯機

A唔係橫斬咩

燼滅連刷 有巴打carry

低b
成日金雷放麻穴

JA架

我係唔係斷左線

燼滅連刷 -2

HR4 KEY
35-7169-8710-0166

68 9385 5913 4597

集5 - g3 乜都打 (非高手/冇勁裝)

-1任加緊急 任

i join

-2

幫手斷雄火龍尾

68-9943-9371-0242

-2個

有冇巴打幫手打hr2 key任
49 4394 0761 2120

點解我啲定型文reset晒
㩒錯啲咩

睇到了
原來呢集有三set

HR 7 清Key quest -3

37-4993-9852-8308

有無人開group

有無巴打可以幫手打個G2任

再打緊急老山龍

51-3291-9322-2686

打g位用咩裝好？ 用緊斬龍

會比人秒就過區等啦

二宮巴打 我都係升下防先

HR 5
雙緊急 求帶打
ID: 08 2120 1653 8331

-3

我升下防升

已開

下位 電龍
19 8642 6281 3777

點skip隻怪死個動畫？

b

神落穴

ALL PLANNED

煮野食遲d再打

帶新手刷下位雄火龍裝
66 0995 8575 5832
-3

g1 緊急
01 3787 2356 4483

-2

滿

hr2 key
47-5796-8676-1236
-1

hr6 key任升hr7

有sharkyu巴打carry -2

68-9943-9371-0242

集會所追加★7的緊急任務「ディアブロスのクエスト」
呢個任要點接

岩岩打完HR1緊急

有冇手足HR2順住打上HR3
57 5869 6057 6395

有冇師兄帶hr4緊急升hr5?
13-9028-4820-8791

唔該曬二宮巴打！

有無幾個一樣hr既要帶打d key 任

7星最後緊急求carry, thanks
36-5888-6545-9488

有無hr3想一齊上hr4 ?

hr7 有冇位

有呢個任?

你搵多2件hr7

Hr2 key
31 8772 8634 2587

下位 雷狼龍
19 8642 6281 377

19 8642 6281 3777

我開啦 HR 7 KEY

14-4354-2415-4379

入左場，下次

66-9027-4464-2370

HR2 KEY
68 9514 4404 2686
3人起行

唔緊,如果有HR7要清任既可以入黎打

hr7 上hr8緊急 角龍 求carry
55-2462-0342-1348

有冇巴打一齊打上位乞食龍
61-7831-4362-4631

快D出闇玉!

hr 2 key 28 5830 4642 8135

求巴打帶升hr 而家打到hr3緊急任
18-8635-3543-7520

Hr5 升hr 求巴打carry -1

55-2462-0340-1348

邊度買game唔洗食炒價

差一個

eshop

hr4 key任 求carry
18－6230－1726－9888

一齊升HR3

70-1969-8455-9576

無電
remake ok?

岩岩打完 你問佢地

Hr2新手場
67-7316-7333-2727

互carry ok?我都過唔到

多謝各位巴打肯忍耐我打咁耐

有冇巴打幫幫手帶打g位key任 依家g2
67-4868-6019-6896

新手求carry hr4緊急任
52-7379-4250-2633

－1

有無巴打幫/一齊升hr 1-3？

67-7316-7333-2727
一齊打

有無人帶打鬼蛙
12-1075-5186-6995

04-1017-3284-2951

仲有位？

下位 雷狼龍
19 8642 6281 3777

HR 2
59 3092 4246 5772

岩岩上hr5 有冇人帶打上位裝 ?

唔該幾位巴打 另外個位HR10巴打開唔開任

hr4->5
69 7674 8783 2312

hr3 緊急任，打幾次都輸，幫幫手
28-9567-0858-5898

推

招hr3巴打一齊上4
56 3800 7477 1256

鬼娃 40 7678 6864 9964

村任係邊接？

有無人一齊Hr1開始升
12-3652-4992-1761

打完幫我打多次

二官巴

村

有無巴打帶打g任？

宮

好

hr4緊急
06-4639-6485-7608

點解打哂g1key任都唔出緊急

Hr8緊急 雙角龍求carry
41-6053-8727-2896

未同紅點點點說話框講野？

想問合完鬼裝裝之後出咩裝好？

hr2 key
47-5796-8676-1236
-1 again

清埋hr4?

G1 巴打一齊打上去

OK

新手想問下點解盾斧打打下之後會彈刀 要轉斧先打到

67-5813-4948-1432

斷哂
我屋企wifi問題 巴打們你地打吧

唔怕再斷的話 試下入
11-4547-1685-7663

是咪把刀紅左都唔識上瓶

HR2 KEY -1
68 9514 4404 2686

巴打升HR 睇下有冇人一齊升

我諗係 我上網搵過點解決 但唔知佢up咩

斷剩 cocoa519

hr3 -> hr4
所有key request+輪流緊急

12-1977-4620-0551
歡迎高手幫忙

入11-4547-1685-7663 再黎過

鍊金弓 岩岩HR4

防完全唔夠

合邊套好?

仲用緊鬼蛙

轉上位鬼蛙囉

hr4升5 緊急 求carry
69 7674 8783 2312

你搵下盾斧要點上瓶 唔同風格好似有少少分別

鬼蛙真係咁好咩

房點set password
同埋邊到易捉個啲力速蟲

抖抖

成套有防禦力up嘛

弓手就算G位裝都會俾怪秒 要一命過關

有冇人開場刷 上位鬼蛙 我開場LAG到比人屌鬼

辛苦晒大家

有無巴打一齊Hr1開始升？
09-7281-4000-5956

curry埋我刷上位鬼蛙得唔得

Hr3去hr4 有冇高手可以帶下小弟

你開場就-2

hr6 key任
11-4547-1685-7663

差一個

緊急??

一齊刷

啱啱同另一個巴打打同你琴日個任，即刻拎返自信

16-4841-2356-3088

40-5187-6055-1621

未 啱啱升到3 未打key任

我入你果個

入左你既-1 個CARRY

hr1 毒怪鳥 求carry
06-1590-2218-3667

我呢面-1

入左呢個巴打果個

2邊都-1

sorry 宜家先睇到 仲有無人打

HR3 KEY
00-9707-0168-5278

你開

17 0553 5421 4407

狂刷下位斬龍團

27-0926-9278-4622

hr1 有冇人由鬼娃開始打
42 0348 8400 7945

16-4841-2356-3088
-1 刷上位鬼蛙 CURRY

用緊空戰太刀 hr4 仲用緊鬼娃裝 有咩裝推介？

輕鬆幾步取得30萬+240蜂蜜+大量必需品

MH新手記得dl呢堆配信資源

有無巴打幫手打一場hr4>5既緊急任
19 1512 9825 5105

有無人打G2 KEY

巴打我差g1緊急 幫我打完打g2?

新手刷斬龍HR3
44-2081-3744-9380

一陣輪住打4>5

-1位carry既巴打

ok

全新手
連HR 都唔識升
應該係邊度睇呢d資料

HR 4 開始衝HR,一齊打OR CARRY, TKS
51-8789-4905-1472

有無人解超特
原來2名裝防具合成要過左果隻超特先得

Discord用電話/電腦入都得
快D入蒞打龍

屌你隻野係咁追住我黎屌

頭post

HR2 任

32-7534-5968-2019
pw 1133
有冇巴打一齊玩

Hr3去4 key任加緊急 求carry
37-6325-4253-1342
Pw:1234

求高手幫過HR 2

岩岩斷左線..

再開HR7 清KEY團

57-0543-8464-4210

THANKS

有冇巴打carry/一齊打

想問 有冇人好似我咁
入人集會所接任ok 到人地一開場就斷線 兩次都係咁

有冇人陪刷7星千刃整射法珠
大約3-4場

你應該要換個wifi

我今朝都冇事

hr1 緊急任中06-1590-2218-3667

有沒人想打g位任,呢兩日幫人打左好多場下位關鍵任 ,想打返g位

聽講鬼蛙裝夠打到上上位？？
有冇巴打一齊刷鬼蛙？

刷材料可以試下搵野房,入去say個hello就得

12-1977-4620-0551

hr3 -> hr4
all key request
歡迎戰友/帶打

隻貓個テソツヨソ 點回??

full

テソツヨソ = tension,你放佢係屋企休息就得

有無人一齊打 hr2？

巴打們想問下 點様可以HR1 上HR2
明明村任同集會所 d 任都clear 左其實差d咩thx

清hr2任
39-5824-5768-5163

Psp獵人 岩岩買咗switch 係咪就咁留個id就得？ 定要開咗房先用入面個code?

打緊急任,紅色

hr5 key任 －1
18－6230－1726－9888

g1/g2 key任
17 0553 5421 4407
-2

清hr2任
39-5824-5768-5163
-2

有冇巴打可以幫手開下位迅龍，自己打爆唔到佢對翼

清hr2任
39-5824-5768-5163
-1

請問是否限時的thx

50 mins

I mean 入左任50 mins要殺左隻野

呢個要放第一頁

（超級新手）有冇人想打草食龍 整裝

自己打都得啦,呢d真係肉盾黎

我揀左個草食任 要打條龍識噴火

新手想玩大劍 要整邊把大劍先

巴打 可以開雌火?

可以呀 你接任都得架

紅色任係指集會所 本日調查？thx巴打

求巴打幫手開迅龍
16 1362 3121 8396
pw1225

本日調查唔關事,係你打完有野送,唔係緊急

-3

狗龍大劍,一路升到頂g位都係用佢

求幫手打hr2
00 5454 9993 4200

太刀有冇推介

你直接開採取任打草食龍汁野就得,好似遺x平原一區有3隻

大鑊 唔見有緊急任既

鬼娃 42 8251 5788 2428 -2

一開始送果把有得升就升,去上g位先轉真結雲,g2已經有白斬290攻

cap相圖睇下,你同npc講左野未

無明

hr2緊急
47-5796-8676-1236

自己打爆唔到翼有冇巴打幫手

有喇 原來要同Npc講野 thx 巴打

Mhxx約戰谷

太刀g2可以做到lv5真結雲,除左雌火竜の逆鱗要刷其他都簡單

要約戰就係度約啦

d刀點先升到lv2

剩係記得以前用過千刃、轟劍

係整裝備個度升

千刃要打檸檬,真結雲材料簡單好多

有無hr6 key任團

有無hr2 key 團？

灰左唔俾升

唔夠材料/唔夠錢

有無巴打一齊Hr1開始升？

G位螳螂大劍，紫斬3洞

村任黎？我兩星見到集會所有個打十隻草食龍

有無巴打一齊刷下位材料整裝，一齊輪流開任
21-9215-5216-8383

HR1新手join唔join得？

玩Switch冇左Z順呢個term

HR4 KEY任, 同玩/CARRY -3

01-3658-3868-5059

你開？

一齊打住先

我見街場有

想問下點解打曬村2星啲key 任,但係無緊急任出?無NPC 頭上有紅色點點要我傾計.

有無巴打開
我想解任

應該村任同集會所都有XXX(地圖名）嘅採集任，一入去藍箱就係交任個樣野，咁你打完草食龍就去紅箱交任

應該都係叫慣啫

Hr3 key
31 8772 8634 2587
-2

25-4906-6999-1879
Hr4>hr5 緊急，求巴打carry/一齊打

想刷鬼蛙

新手想問下
盒入面個code有咩用？
同埋大岡裝點拎？
唔該

充能斧 有咩好介紹

終於打晒3場 thx jerrygor

15809813706762
HR2 key quest -2
求carry

hr2>hr3 緊急
47-5796-8676-1236
-1 again

同問

See water

有冇CARRY 上位鬼蛙

搵巴打弓齊打hr 5 key
61 7015 3926 5930
Pw 1212

我都想打上位鬼娃

YU巴打 休息?

因為3ds都見到同一間房 唔叫z順 3ds派咪睇唔明

想問3ds mhx 過繼去mhxx 嘅集會所pts係咪會洗哂，即係就算之前用3ds打過幾多場集會所到解放之後都只會係hr13開始

-2 again

我開場LAG 岩岩組到3個HR4 BRO 但冇人CARYY 死10次都唔夠

依個係呀

感謝巴打carry

mhxx解放完會跳hr lo

刷斬龍HR3
44-2081-3744-9380

頭先三人行爭啲輸

12-1977-4620-0551
hr3->hr4 key request -2
歡迎戰友/帶打巴打

點樣限界突破

幾驚打唔贏

有冇巴打可幫打電龍 想要電氣袋

你係自己谷問人咪得

有冇巴打可幫打電龍 想要電氣袋
59-1503-2869-3087
求各路好心巴打幫幫手

hr2 key
56-2469-3080-1635
pw:1234

呢位係咪嘅呃貓嘅FF巴

唔好意思,繼續招人,-3

sosad,如果喺mhx 到解放升左hr先可能好啲依家要再打

Thx bro一陣睇下先

做乜重覆打泡狐同巨獸

有冇巴打幫手打hr6升hr7緊急任
57－5440－1092－5257

搵巴打一齊打hr5 key
32 9767 9799 2407
Pw 1111

感恩

硬係有D契弟鍾意開tg group
呢到唔撚傾得?

HR2 key
43-3877-9871-8122

雖然你冇認錯人 但我冇呃貓架

-2,HR7既入黎一齊打啦

呃貓

想問下,我而家HR4,仲用緊新手裝,我應該整咩裝先?

Hr2 key quest
50 1824 3698 0860

有人帶就 隨便一套上位裝
自己打就斬龍雄火之類

燼滅 求carry
07 0180 1565 5456
-1

入左

有無巴打可以幫手過一過G位老山龍

有巴打黎一齊打

搵唔到嗰把野

扮絲打呃市民

37-8773-5567-9118 switch撚
跪求巴打CARRY

入左
-1

12-1977-4620-0551

HR3->HR4
1 key request + 緊急
求戰友

求巴打幫手

抖下先

老山龍呢啲打又唔係射又唔係既任
真係唔想幫執彈射時間又長

百鬼夜行巴打好勁
可唔可以加加好友

搵左好耐都無人幫 自己單挑又打唔贏

SW-0315-6688-9010

有無好心既巴打幫幫手

Hr5. Key
66 2713 8447 3925
Help

見頭post 無
想乞個MHXX wiki

Push 求巴打幫手

THX BRO

Hr4key

26989613585371

燼滅2 求carry
07 0180 1565 5456
-1

完左打唔打 4key?

可以打到全部hr4

入了

37-8773-5567-9118 switch HELP PLS

有無輕弩巴打
關於全彈填裝呢招技
點解我睇片 見人用呢招技可以裝到貫通彈
而我裝唔到既 我只能裝通常彈

可唔可以比個位入

-2 求好心巴打幫手

因為人地果招技係lv3

HR3 斬龍
08-3365-7062-0014

巴打想問下點搵到自己14位房號 number 邊度睇 thx

+制

37-8773-5567-9118 switch 跪求2位好心巴打幫手

多謝巴打幫手 -1 開波 JJ插熔岩求幫手

阿哥你咁鍾意01嘅

HR1 緊急任 有冇巴打可以幫幫手

20 2293 3506 3053

一陣比你

入左,但唔記得點打

唔該哂 得LV2

-1 37-8773-5567-9118 switch

滿左,連登有愛

08-2420-8133-9943
幫打迅龍整刀

毒麻痹混乱用心 集會5星任
招人打一場 解鎖LV3狩技

56-8095-7152-3708

Hr4 緊急
63-8017-7827-7061

求carry

提提大家,可以就斷尾再捉埋

請問斬斧新手有無邊把係必做，宜家拎緊果把甲蟲麻痺斧

求高手帶打鬼娃
55-1688-9401-7697

差兩個

HR3 -> HR4 緊急

12-1977-4620-0551

Hr 2 key quest -2
50 1824 3698 0860

有冇巴打幫手打埋個g3緊急

盾斧係咪紅盾左之後再個bar入樽就會消失

有冇巴打幫幫手打4場二名g1開鏖魔
37-4951-0359-6032

唔該哂Terrence 巴

差兩個
岩岩唔該leslie巴打陪我打左咁耐

秒左兩個

有冇一個制完任一次拎唒全部野

唔該哂巴打們,但我仲差5隻刃翼 爆唔到翼....

想指定上位怪物搵下街場打都無既, 全世界都打G位??

HR3 Key quest
00 5454 9993 4200

有無藍斬巴打可以入來打迅龍爆翼
04-5011-6482-9518

有冇巴打清hr2

有無斬龍團？

12-1977-4620-0551
HR4->HR5 KEY REQUEST

多謝岩岩幫手打既巴打 ,連登有愛

全近戰 我轉弓先

刷上位 鬼蛙 講左成日 都未見到有成團

有無巴打要帶

12-1977-4620-0551 hr4->hr5

有呀 上位鬼蛙團

紅盾同紅刀係兩樣野

不如你開個場 比要帶既人入

同求

新手玩統鎗，想問下邊把火，雷屬既鎗 玩到後期都勁既? 想依咖開始升。小弟現在hr4.

上位過渡裝係鬼蛙定雄火好?

毒麻痹混乱用心

再打狩技LV3
1-2場

09-7925-6454-0216

斬龍

新手很弱一問，而家玩大劍同槌，好難控制，有冇巴打有技巧分享?

不停輪回 hr2
40 3684 3672 0571

大劍已經好易玩

大劍
跑斬，收刀，跑斬，收刀
唔會唔識

20-4655-5827-1462

想問下啱啱上G有無咩校服好介紹
雖然我已經著緊黑炎王

29-3561-4057-4203 先岩

玩弩.笛同斬擊斧既一齊拎狩技LV3

有冇巴打可幫打緊急任雪山猩猩
52-7894-8214-1071
pw：1234

下位

64-7595-5599-5242
上位鬼娃

hr3 key quest
64-1883-2534-4963

有無黑炎王團？想整黑炎王套

-1 巴打carry

點解我解曬key都係hr1既。。

HR8 緊急 -3

輪流開

29-3561-4057-4544

鐮蟹

打urgent

都打埋 係要我自己開場解？

上位火龍裝 有冇巴打carry -2

37-0226-5719-8088

集集都係佢

開房點set password

第一頁最底

SWITCH版點叮隊友

+>X

我試下先

想問點可以同劍喵丸買蜂蜜
已經清左3星貓任

Hr5 key
45-0585-4101-0231

HR3 Key quest
00 5454 9993 4200
-2

有冇巴打幫打hr4緊急 ？
31-6109-98406350
Pw:1144

想問下咩叫二名？射碎又係點解？

果啲配信任 係點先可以接到

要派貓去挖

有冇螳螂團

-3 PLEASE

Push

岩岩上左HR4 應該整咩裝？ 求指教🙏🏻

鐮蟹混恐暴龍 校服

Hr5緊急
求救
64 7423 7612 9147

想知詳細點混

唔知你有咩護石
自己用配裝器

有無G位團

HR4緊急搵巴打幫手
05-695165743964

有冇手足幫打一兩場雌火龍
爭一兩舊素材

25 8213 8249 3415

Hr5清key任
互相幫忙一個打完到一個
30-4642-4214-0896

打咩G位

hr1 緊急求幫忙
48 1294 4261 8601

想打下超特
利申:未熟制

11洞加睇你自己有咩護石出咩技

hr 3 緊急求幫

44 0191 5892 8224

thx 越巴

跟住用呢套裝打青雷主/雷公
啪啪聲

hr1緊急
24-3353-2381-0788

今晚有無人Z順 或者 射下碎刷護石

57-6857-4486-5420
G2緊急老山龍求carry

無問題

佢岩岩上g位 用住先

14-5299-1347-5316
燼滅刃lv1-10 Z順

我最大力都係呢套

混恐暴既裝你唯一要擔心係屬性負到仆街

鐮蟹本身都負到仆街

HR6 一路升求carry
07-6236-0606-3938

62 6292 5222 3041
Hr4 緊急水龍
求carry

HR 1 緊急求幫忙

66 6965 8625 3548

SWITCH係唔係無得打中文

G3升G4緊急 求幫手
39-7628-4634-0190

thank you神樂巴

連登有愛,各位巴打都好有心幫新手

有冇人可以幫打一下hr5緊急
64 7423 7612 9147

幫打一場砂龍
17 3388 2208 8613

利申我fd唔夠抽

14 2893 9530 8630 求carry hr1

集3星 緊急
求幫 -3
57346442451307

想刷護石係咪打唔知邊關dlc?

碎龍團

有冇巴打由HR4開始帶升
33-9732-3042-6988

下位刷鬼娃
18-0088-3698-7704

個任叫乜名

hr 2 -> hr3 緊急
19 0739 8887 7329

-2 hr3 緊急

急募・炭鉱採掘求ム
玩副任
殺一隻廢物碎龍

咁多人HR都要人幫

有冇巴打一齊刷下位鬼娃
18-0088-3698-7704

thx

我就咁睇
就算上位
10個都係9個求人carry

上位刷鐮蟹

55-9462-8311-3731

17 3388 2208 8613
3新手打hr2
-1

push

有冇人得閒開場10LV白疾風黎打下 差兩張卷

感謝
點打中文架？

太刀開荒係未整左白迅龍太刀先？之後再整斬龍裝？？

升咁快有咩樂趣
雖然我都係咁入去幫D巴打升當練下制

太刀後期只會用螳螂一把
其他都係哂9氣

螳螂武好撚柒

我都搵緊

有啲好型

我個人超推介呢個巴哈文

但真係勁

碎龍打開武器自由
有冇興趣

我個人超推介呢個巴哈文

中文<全新手向>

各位高手對捕獲有冇咩心德
其實係咪同捉精靈一樣淨低越少血會容易d麻醉
我自己試咗幾場用哂d麻醉藥都麻醉唔到

搞到我都想開個新人
想試下唔升武唔換裝可以俾人帶到幾高HR

要隻怪跛腳中陷阱再掟先捉到

我都係，用下啲唔常用嘅武器練招

打算砌上位鬼蛙
08-5212-5423-3108

蛟蛇龍果把唔差

依家連合作防具都有得合成好配玩
砌左套叮噹裝

原來如此
夜d再試下 麻煩哂

召喚 輕弩 笛 斬擊斧 既巴打
一齊打 HR5毒麻痹混乱用心 拎狩技LV3
12-0216-5257-9930

打2場左右

隻怪捉得果時，逃走果陣行路會疾下疾下
btw,裝觀察眼，或者帶隻識觀察嘅貓

唔一定跛腳
跛腳只係代表佢殘血
有啲仆街打到死都唔會跛一步

新手啱啱down完game
求帶升hr
SW-5475-5503-3611

有啲仆街離開左陷阱，打多下就死撚左

呢個先係上位鬼蛙

我有

我以為見到鬼蛙就係

打HR2-HR3
60-9971-6465-7486

有冇上位斬龍團

跛腳係最易睇
除非打得超快,唔係多數都會跛腳

呢個點接

緊急 70175509768534

食完飯JOIN(如果仲有位)

+1

轉用貓

轉貓做任務

做貓

hr3 key
61-7401-9400-0132

有

幾時射碎

Hr3->Hr4
28-3897-7294-7259
-3

diu join me

Haha

巴打有無性趣繼續升HR

由1開始升hr
01 8511 7002 4644

今次隻螳螂boss又幾cute

hr6 緊急 求幫
54-6620-8789-8172

升HR團 57-6857-4486-5420 HR11 巴打黎

想問下上位弓手裝同弓有冇咩推薦?

應該重有一段時間先上G位，想整套用住一排先

THANKS

邊套裝打g 位好

(老手向)
碎龍團,武器自由
18-3567-2934-5392
9999

岩岩先單挑g2朧忍
d演出好似唔同左
半隱形果下勁靚

Hr3 key 任 63595619874924

而家D新怪好多都速度快,除左太刀,近戰仲有咩選擇?
以前用斬擊斧,收刀好慢,斬得又唔算快,用劍mode打打下要儲,打得唔夠過癮,但輸出唔錯
gun lance又有用過,不過攻速好慢
蟲棍好似唔錯,唔知輸出高唔高,不過fd話高手向,好難用得精

利申:只玩過psp mh同wii mh3

新手 hr2 清任
34-9524-8297-8014

coming

HR9~12 key任
63-8662-0281-4775

恐暴龍究竟點打
次次都剩係識屈勇氣大劍

-1 now

我係新手 而家都用緊斬斧 請問有咩技巧可以傳授比小弟

碎龍團,武器自由
18-3567-2934-5392
9999
-2

你地參與下啦

44 0191 5892 8224

hr 4 升起

-1

有冇人想玩1人1任 上，下位

依家入

-2,有沒人

蟲棍射完蟲儲3紅就鳩斬
唔算太難
係要記下咩位吸咩色精同埋點樣快速3紅

-2,3人成團,有沒人打碎龍

要幾hr

食埋飯john

蟲棍切斷定打擊比較好？

13

碎龍團,武器自由
18-3567-2934-5392
9999
-2
hr 13

有冇人一齊打上位鬼蛙

大劍最易玩

碎龍團,武器自由
18-3567-2934-5392
9999
-1
hr 13
打住先

有無hr1新人一齊升hr

有冇巴打得閒打G4 key任
39-1186-0125-7178

未怒打頭&後腳 怒打肚 好高肉質

蟲棍煩係煩在要養埋虫
唔同蟲係吸到唔同精情況下有技能加成
配裝時要考慮埋
係呢度最煩

打擊可ko 切斷可斷尾
講到尾都係睇支棍係咩蟲 諗定要咩能力好過 至少係可以控制嘅範圍

入唔切，你再-1同我講

召喚 輕弩 笛 斬擊斧 既巴打
一齊打 HR5毒麻痹混乱用心 拎狩技LV3

打2場左右

用輕弩 唔夠子彈連打3隻怪 找戰友

20-7103-7142-7292

hr3 key
69 4324 8043 3605

姜維巴打去左邊

咩？你唔係走左咩？

無腦D咪全場幫佢剪腳甲
一定安全

刷斬龍HR3
10-3036-6566-9911

HR4緊急，求carry
35 6611 5258 5967
1231

有無HR 9左右既巴打要升HR

原來咁高攻

差兩個開波

sor
唔記得白水

有冇興趣刷套g 位裝先

有冇巴打有咁既情況
咁switch同3ds一定要network連機
但我同fd無啦啦打打下斷線之餘
之後互相開會打no.都入唔到對方間房
係咪俾任天堂block左
升hr打料啫

太刀果位巴打係唔係唔係好熟勇太

一個人打集會 係咪隻怪會少血d

碎龍團唔係1神島3重弩咩

唔會

有,我有個FD入左黎,帶一帶佢,順便刷裝
57-6857-4486-5420

HR4 緊急任
51-4451-5739-9173

巴打團都唔求呢d

唔好下下限武啦

me

想問問打緊急係咪一定要自己開， 入人場當唔當clear 左？

57-6857-4486-5420 入黎

喺

有冇人幫打G4任
依家打金獅子22-8277-9030-7185

有無巴打幫手打下位迅龍 想整迅龍武

18-7561-6130-9815

姜維巴打,一陣幫手升升HR得嘛

G2緊急老山 求幫拖

18-0389-0177-2888

你同我hr 一樣 點幫

Thx bro, Tsubasa係我

我意思係帶其他2位巴打升

其實4近武街場熟手都係2分零鐘
都係差30秒到

(老手向)
碎龍團,武器自由
18-3567-2934-5392
9999
-1

HR4 KEY
21-7540-4848-4057

有無巴打用開盾斧？
想問下勇氣mode有位入應該aaaaa定係超屬解好
因為藍盾唔會扑埋出去同埋聽講mhxx有上修超屬解傷害

盾斧勇氣好似無得差個盾

碎龍團,武器自由
18-3567-2934-5392
9999
-1

碎龍團,武器自由
18-3567-2934-5392
9999
-1
有沒人

各位巴打我應唔應該重玩
我係mhx到打左套荒鉤爪裝+斬龍雙刀(用卷打果隻)
宜家好撚悶

巴打套裝 係咪太底防

HR6 key任團
求人-3

17 0510 5929 6631

打王果陣 地圖點整粒粉紅野
會知隻王係邊

做村任成日同隻王玩捉E因

掉色彈

乜咁多新玩家既

染色彈

係咪打碎龍就得
無做過呢個任

唔怪得咁炒得

有冇巴打得閒？

有無人打g3 key 任
66 2155 4993 6872

Hr3 key quest 求 carry
04-9177-7668-7351

不如巴打們開個新手教學doc出嚟
個game日文新手們會玩得好辛苦

hr 4 key
24-5715-4703-5497

有無z順／要人帶打

帶我打g3 ok?

hr4 緊急 -1

44 0191 5892 8224

搵多幾個都係要打，一次過帶3個

可以帶到g4？

我着套燼滅刃就解咗禁，唔使諗用咩裝係差咁啲嘢

我無所謂 只係想搵野打下

mh咁舊既game
網上大把資源

開左房無人入

求帶hr 2 key
38-2467-2290-6810

瘋狂打上位斬龍整裝,求CARRY/一齊打
45-4322-0319-3088

房number你有post咩

anyone?

66 2155 4993 6872

Hr3 key任
16 9694 5492 3016

不過樓上見到有人連色彈係咩都唔知就有啲擔心

66 2155 4993 6872
G3KEY -2

屌如果係第一次玩咩都唔知嫁啦

-1 sos

矛人喎清

有無人開Z順之類

3人試一場 血條長期60％上 鬼蛙裝水耐係負15 驚就過區回血

G2 老山龍
65-9621-4686-8323
-2

刷住裝等？

等人開

14-2722-1546-0164

衝hr2,卡緊捕獲龍任

齊人再叫我

有冇二名Z順1-10/螳螂團

第一套鬼娃,第二套用咩過渡好???

過左其他巴打到打老山龍

sor 手機放wifi無電 斷左線

有冇巴打有斬龍券11打
想限界突破

47-4465-4285-8225
G位Z順

PW:1472

上位斬龍

巴打帶我得唔得

有冇人刷石
利申唔識快打

我而家先下位咋WO...

有無巴打幫刷上位斬龍?

18-5929-5256-4173

招人打黑炎王

HR4打上去
求carry
16-0159-7218-6992

咁咪下位鬼娃打上去囉

岩岩完左,而家睇波

啱啱食完飯

hr2 緊急求幫手
30 5071 9184 3832

招人刷黑炎王3

34-9911-3770-1178

點解冇得打集會所上位天迴龍key任
係咪要破村長先打得

GX祖龍好撚難打

求carry hr 7 上hr8
58-1324-2149-2044

你係咪BT緊AV 咁鬼疾

點可以開貓氣球隊

唔洗

巴打你勁到幾時捉得都知

係你block左佢/佢扑左你

有個技能叫觀察眼

冇襟其他制囉

HR9升級HR10
一人一任
21088328566303

G3 電龍(黑色果隻)有無人打?

有冇hr6 key任團

求巴打一齊HR2 > HR3
54-5675-9863-8985

Switch 版
新手岩岩買game
有無巴打一齊打 / 可以帶我打

hr 4 key
05-7810-6512-4042

我就差呢個key任上唔到G位
係咪要打乜啲任先開到

HR 3 KEY
00 4939 6038 3111
3人成團

一齊幫下位鬼蛙洗牙！
07-0953-2511-6614

屌原來我眼大睇過龍

有啲key 任自己本身有key 任

無所謂 幾時開波

－2

有咩G位野打

18 3395 4949 8397 天慧龍 幫手 thanksss

迷失巴
肥豬巴
係咪打碎刷護

hr3 緊急 求carry 28-1879-0950-8912